美國財長：或限制美資本經香港流動 以回應港區國安法

【Now新聞台】美國財長姆努欽稱，可能限制美國資本經香港流動，以回應中國在香港推出港區國安法。

姆努欽向傳媒表示，特朗普政府將透過總統的資本市場工作小組，負責探討中國在香港推行港區國安法美國作出的各種回應，小組正研究限制美國資本經香港流動的一些措施，而小組亦將會研究與中國企業相關的會計問題，並將發表一份全面的報告。

面對中美關係緊張，姆努欽說，他仍然預料中國將履行中美第一階段貿易協議的條款，根據美國農業部最新數據，過去兩周，中國國有和私人買家積極採購美國大豆，美國過去兩周至少出口150萬噸大豆予中國。

或，可能

制裁左先講 等緊你呀

我諗下先...
「香港資金流動係基本法賦予 外國不得干涉」

藍屍愛蟈既話唔好去美國旅行